請問仲有冇過海巴士搭？

各位，唔好意思，想請問而家係咪完全冇巴士搭呀？由觀塘去上環 🙏。唔該晒。

九巴應該已經全停？

冇車㗎喇

2320
新巴、城巴得呢啲
6, 8X, 9, 14, 15, 19, 22, 27, 37B, 41A, 43M, 73, 75, 85, 90, 97, 608, 619, 690, 792M, 798, 962B, 962X, 969, A10, A11, A20, A21, A22, A26, A29, A29P, B3, B3A, B3X, B5, E11, E11A, E21, E21A, E22, E22A, E23,
E23A, R8, S52, S56

旺角：
2300 行去窩打老道搭271番大埔
2306 響始創中心附近，華星冰室對面，經中文大學去大埔，十幾蚊（不過要搏）
可以試下搵間酒店可能仲好

上水粉嶺：
2310
有order唔開，今晚都唔會有小巴開番出去
唔好入聯和虛上水警署班人都出左黎

CALL4VAN客貨車：
2325
即時～2359 取消晚間付加費
*有經濟考慮可直接同司機講！